想問下各位一年去幾多次旅行?

想問下各位一年去幾多次旅行? 每次大約洗幾多?

0，$0

黎緊去今年第四次
每次都HKD$5000內
未離開過亞洲

0

想離開亞洲,但無咩假

平均一年一次
每次around2萬

可以既話想日日去

12次，每個月一次

咁多假，去邊度旅行

2-4次
自己最平係試過 台灣 $2500 全包
不過打工仔最難都係囉假

睇心情
日本同台灣多

幾多日, 北部定南部先
2500 北部玩到5日以上就叻叻

點定義?
長洲算唔算
旺角又算唔算
返四川鄉下又算唔算

我2年先去一次

那有假

黎梗去第3次 plan 梗第4個旅行
睇下開sem前會唔會去多個

6次

試過台北四日用咗一千頭 洗費連食宿

4次 不過黎黎去去都係日韓台泰。想去下其他地方

平均每次5000$

2~3次

3次左右